求903電台宇宙船promo日文歌

而兩三日教日本個promo
教日文你好麻煩
入面背景有首日本歌
係咩 bro

不如你CUT出黎俾人搵

乜都無 個個有聽電台咩..

借個位問

宇宙船首主題曲係咪細So唱㗎？

巴打勁野
但知唔知首歌詞叫咩名

係

我都搵唔到係咩歌

屌佢啊檸讀完個堆日文提到嘅Kankeinonai hito就係歌名

咁冷門既歌佢都識
我已經用app 去search 首歌都無結果